各位可唔可以入一入黎，我想請各位連登仔幫手做見證人

是咁的，之前喺機緣巧合之下識咗個連登巴打
平時雖然間唔中都會傾幾句，但礙於大家都行得幾前所以都會講大多私人嘢

點知突然有一日佢無神神同我講有啲私人嘢想搵我幫手……

係，呢位高薪厚職、前途無量嘅巴打居然擔心自己自己有朝一日會喺前線犧牲，擔心自己會死得不明不白
驚自己有咩冬瓜豆腐所以確定將自己份保險託付俾一個信得過嘅人，要我喺佢過咗身之後將啲錢捐返出黎俾其他義士繼續抗爭

撫心自問，我唔知筆錢有幾多亦唔知自己可唔可以抵受到呢個誘惑
但我堅信呢個世界上無一個絕對唔會動搖嘅人，所以為咗防患於未然

我已經將我嘅個人資料連同我屋企住址一齊send咗俾果位巴打信得過嘅人

按照果位巴打嘅講法，如果佢不幸過咗身
我一定要喺拎到筆錢之後開始計，七日之內將其中九成捐出俾星火或者國難忠醫
如果到時真係兩家都唔收，就上連登集思廣益

如果我違反咗呢個諾言，到時自然會有人上黎公開我嘅個人資料

所以我只希望各位連登仔可以應承我，如果我到時真係私吞咗筆錢
請你地要如對待自己殺父仇人般用盡一切方法報復我
呢世都唔好原諒我，讓我永不翻身

目空
記於2019年11月29日

推到上熱門1/100

推到上熱門2/100

推到上熱門3/100

推到上熱門4/100

推到上熱門5/100

推到上熱門6/100

推到上熱門7/100

推到上熱門8/100

推到上熱門9/100

推到上熱門10/100

推到上熱門11/100

推到上熱門12/100

推到上熱門13/100

推到上熱門14/100

推到上熱門15/100

ok noted 好人一生平安

留名見證

推到上熱門16/100

推到上熱門17/100

推到上熱門18/100

推到上熱門19/100

推到上熱門20/100

見證

推

推到上熱門21/100

推到上熱門22/100

推到上熱門23/100

推到上熱門25/100

咁癲

推到上熱門26/100

推到上熱門27/100

推到上熱門28/100

推到上熱門29/100

咁樣遮啲msg會唔會比人起番

推到上熱門30/100

推到上熱門31/100

第一張圖，係個位巴打電話？

見證人

Bookmark左個post

幫手

其實有你電話既話會知你係邊個
所以樓主遮得唔好

我依家喺佢度簽緊紙，直接影佢個電話

推到上熱門32/100

唔會

留名，亦希望嗰位巴打無事

推到上熱門33/100

推到上熱門34/100

推到上熱門35/100

推到上熱門36/100

屌 唔準咁快用得著份保險啊你哋！

推到上熱門37/100

推到上熱門38/100

推到上熱門39/100

推到上熱門41/100

你唔會收到筆錢，佢唔會冬瓜豆腐，我地會係煲底相見。

推到上熱門42/100

無人希望佢出事，但要未雨綢繆

推到上熱門43/100

份保險會等手足百年歸老先至用得著架!

推到上熱門44/100

推到上熱門45/100

respect

推到上熱門46/100

你死撚緊bookmark左你

推到上熱門47/100

花式自爆

推到上熱門48/100

推到上熱門49/100

唔會出現 需要見證既時刻

推到上熱門50/100

目空巴我信你！

點解咁傻你地唔會有事㗎，唔好用死咗都無牽掛嘅心態出去呀咁好危險㗎

留得住條命先可以做更多嘅嘢呀，煲底見啦

大家都要冇事

推到上熱門51/100

推到上熱門52/100

希望你收唔到錢
一齊建國

冇事就最好啦

手足要保重一個都不能少

推到上熱門53/100

推！

希望大家都無事

推到上熱門55/100

齊上齊落啊各位手足

手足
希望你唔會收到呢筆錢
大家要一齊係煲底慶祝呀

你地唔好咁 得唔得呀

前線手足 保住條命係首要任務呀

一個都唔可以少 要一齊見證香港重光

目空巴respect
佢唔會出事！！！

唔洗再推 因為呢個post無用
個位巴打唔會有出事嘅一日 你都唔會有要用筆錢嘅一日
比起錢 我地更想你地係我地身邊

希望你唔會收到呢筆錢
手足平平安安

無事架！！

香港好多痴線佬
佢係痴線 點知樓主仲痴線
筆錢留返煲底慶祝啦

你關心下𠴱位爸打好過啦

佢咩事要咁做

見證

不過想問吓

如果筆錢真係唔少
點排除你收買埋佢朋友

Push programmer

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

咪係

前線係咁

煲底見

幫推，不過巴打小心比人呃呀

我都唔知，只希望筆錢唔好真係多到可以收買到我嘅人格

不過我又唔等錢使嘅，如果無幾億都好難受買到我

唔會收到筆錢呀屌你

信得過你嘅
希望你唔好令佢失望
亦都希望嗰個手足唔會有事

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

我屋企紅底，無人可以督到我灰

唔會有事！

如果你冇捐到
就爆你個人資料
已經幫到盡

希望手足平安

幫你推巴打
但唔好諗住你可以得到筆錢去捐
唔好咒自己手足

所有手足 一定要係煲底見呀！

Push

唔知點解眼濕濕

處長見證

可唔可以冇呢筆錢

留名

相信巴打你

一係叫佢交多幾個人俾我
分散風險

Lm

好人一生平安

人壽應該都唔多到去邊 最多咪幾球

我地會煲底見， 我仲會間唔中諗起嗰日要食啲乜嘢，著啲乜嘢，唱啲咩歌，所以果位巴打要好好保護自己

見證
我相信呢份保險會喺幾十年後先用得著
大家煲底見

Noted

你哋都唔會有事㗎

諗起有位手足突然喺某一晚send曬佢啲個人資料畀我，話 如果x個鐘後無搵我，即代表佢出咗事，叫我幫手聯絡佢屋企人

我唔想收啊 仆街！
我唔想知你正處於極度危險嘅狀態，甚至情況嚴峻到你覺得自己會死、被消失

我哋約咗光復之日 睇日落㗎嘛，唔好揼低我一個

會員#245523見證於2019年11月29日23時50分。

啱啱已經將封嘢投咗入郵筒，返唔到轉頭了

受益人可以直接寫佢想損嘅機構及通知返個機構.....
不過個機構未必知佢走咗，所以有多幾個人知道係好d

希望平安...

你肯開po講出黎
已經證明左你嘅誠信
真係有心私吞嘅 又點會想爆比全世界知

我做證

留名見證，希望你永遠唔需要攞呢筆錢

兩個都唔會有事

手足一定要煲底相見

佢話佢搵過星火，話好似如果要直接轉讓俾機構係得慈善機構可以，星火唔符合條件

睇你呢個po 睇到我流馬尿
大家一定要無事

永遠都唔會用得到啦

...

咪傻啦你唔會拎到筆錢㗎

見證加一

永遠唔會發生

Ok

終有一日喺煲底燒哂呢啲嘢，然後互相恥笑做多咗

可以直接問返保險公司點安排，佢哋會有advice

好人一世平安

好人 生平安

份保險唔會用到架!

ppp

P牌推唔到

希望用唔著

希望用唔著+1

點解唔寫平安紙?
一陣你都消失埋噤點？

見證人。
係咪咁樣見證真係得架？

唔會有啲咁既事會發生！

第一張圖係點
點解你會係左手邊果個

搵你果然搵錯人
雖然我覺皊係假膠post

啱啱好似有講佢係影對方部電話

我謹以至誠發誓，在此見證呢場偉大嘅革命友情！
唔希望用得著！x100

佢要拎張紙俾我簽，果陣順邊影

手足

究竟同屋企人有幾不和先要咁
呢個政府真係搞散左好多人頭家

睇到眼濕濕，為咗香港付出好大

我覺得反而係要搵呢啲先得
我係少數俾人拉咗都可以完好無缺咁走出黎嘅前線

巴打你唔會咁衰嘅

痴線

好癲
respect

2個都唔準有事

冇錯我地每個連登仔幾十年後都變晒公公婆婆再一齊喺煲底飲茶吹水
呢筆錢有排都唔會用到

明白
你同果位手足講
到時佢應該claim唔到
麻煩佢拎1/10出黎係煲底買啤酒+野食慶祝
同埋逐個逐個同呢度有份留言既巴打道歉
佢令我地好多人都喊左

好快好快
煲底見

LM

希望只係以防萬一，到最後都唔洗行到呢一步用到筆錢

咪係 左右調轉喎喂

唉,點解香港有咁多藍絲父母

PUSH

似卓頭野

收藏咗 我會好好記住呢件事
btw 我都贊成未雨綢繆 但切記萬事小心 安全最緊要

唔準死

你係唔會收到錢
唔會有事

push

唔可以死

好人一生平安 留有用之軀

好癲

講明 一齊贏
被捕手足都要放返出黎先叫一齊贏

賠幾百萬都唔夠你條命重要呀！！！唔準死呀！！！！

兩個都唔可以死

唔撚要你捐錢呀
我要係煲底攬曬你地呀 唔準死呀

此作見證

喂唔好有事

目空巴
成日都係連登見到你

其實你咁樣做好傻
你咁樣cover好似係可以破解到
有時d人話點解要用電話影螢幕
但我覺得影螢幕之前既遮掩咁影係破解唔到
假如你cover係有個人資料
咁你同你朋友最好都係收皮 去做返個普遍示威既人好過啦
豬隊友

光復香港

其實我想講你同手足咩關係,正常你同手足無可保利益D錢係轉唔到受益人比你

係囉

lm

樓主應該同佢講
你一定會食左筆錢
所以佢一定唔可以有事

希望你地活得比我耐🤟🏻

咁多位巴打一世平安

巴打好有心
但我堅信大家會係煲底相見
舊錢唔使煩

我到底睇左d乜.......

OK，俾D信心啦無問題嘅

寶福山 "唔做周梓樂生意"
生死病死係必經階段！呢D唔L係生意，係服務呀！
點可以俾班仆街咁樣洽手足？？？

釘佢牌呀，議員入
動議釘寶福山牌

唔使見證 份保險唔會用得著 你哋唔會有事㗎

曱近平

🎂

我唔希望你收到保險

其實保險受益人可以直接接寫機構 星火 612

兩位都係正人君子，佩服

希望大家都平平安安

出完post難講啲
啲圖好易restore返原圖 你已經等於公開曬資料俾狗睇
特別咁多方面嘅資料
小心俾狗跟

已作見證 希望大家都唔好有事
順帶一提 自己既個人資料只可以交比信任既人 唔好比黑警拎到料

好奇點解佢唔寫佢信得過既朋友名
要寫係連登識既手足名

最好無冬瓜豆腐咪最好

香港人真係cls
煲底見呀屌晒你地

見證緊

希望你同另一位手足都平安到煲底相見
無論點都好，留返條命先可以見證最後一刻
到時一定要見到你哋2個，知唔知呀

兩位手足有一日會係煲底相見嘅

巴打份保險claim唔到架啦咪駛旨意有事

好撚暖啊屌你

放心，你唔會收到呢筆錢，我亦唔使見證

無關係，但佢話可以

份保險過幾廿年之後先用得著
大家即將係煲底見
好人一生平安

幾trillion你都唔應該啦

我就係咁同佢講過，跟住佢話反正到時佢瓜咗柴都唔會知，所以我先上黎開post

ok

唔理乜撚野保單
我剩係知你地兩個都唔可以有事 ok?

希望無人被捕 無人被消失

一同見證，好人一生平安

吓，點restore
我就讀Cyber security嘅
我唔撚信CSTCB做到呀，你地係咪俾人老點咗
我又唔係用半透明marker油，直接用黑色都restore到我真係第一次聽

唔好俾對方出事咪囉

好人好事, 我希望你拎唔到畢錢, 手足都平安

好多保險狗為左呃飯食,亂咁講
提提你同手足

保險利益是構成保險法律關係的一個要件。保險利益是保險合同有效成立的要件，保險合同有效必須建立在投保人對保險標的具有保險利益的基礎上，具體構成需滿足三個要件：

（1）可保利益必須是合法利益。在英國一般稱為“被保險人與保險標的物之間的關係是法律所承認的。”保險利益作為投保人或被保險人享有的利益，必須是符合法律法規，符合社會公共利益，為法律認可並受到法律保護的利益，對不法利益，如以違反善良風俗所生的利益而為的保險，不問投保人是善意還是惡意，任何人對貪污、盜竊、詐騙等非法手段取得的財產，均無可保利益，因為這些利益是違反法律和公共利益的，雖然簽定了合同，但合同一律無效；

（2）可保利益必須是有經濟價值的利益，這樣才能使計算作到基本合理。如果損失不是經濟上的利益，便無法計算。如所有權、債權、擔保物權等，還有精神創傷、政治打擊等，難以用貨幣衡量，因而不構成保險利益；

（3）可保利益必須是可以確定的和能夠實現的利益。“確定利益”指被保險人對保險標的的現有利益或因現有利益而產生之期待利益已經確定。所謂“能夠實現”是指它是事實上的經濟利益或客觀的利益。保險利益可以是現有利益和直接利益，也可以是預期利益和間接利益，現有利益較容易確定，期待利益則往往引起爭議。

緣份 佢信得過你先交託俾你

傻豬，你點會自吞
多謝手足

義士唔好犧牲呀
做晒人血饅頭畀投機嘅政棍食
就算有民主一樣冇運行

唔好有事

其實你咁樣好易俾人呃 佢過左身之後要捐錢俾前線機構有幾難？ Set 個基金都做到 更何況佢有幾百萬身家 or above? 你咁樣俾人哄兩句就俾哂d 機密資料人地又何必？

希望唔會用到呢份保險

唔會發生

好

唔想見證，巴打唔會有事

感動 幫推

筆錢善用就可以﹐最緊要記住你承繼咗佢嘅意志

我用實色無可能recover到，賭撚都得

cool, add oil

咁傷感既事唔可以發生

希望你永世都攞唔到筆錢捐俾星火

你哋兩個 都要同我係煲底見！

唔好咁天真，喺唔人監督嘅情況下1萬蚊已經可以令好多人跪低

即係一張唔知存唔存在的保單 就令你俾晒所有個人資料？

出得黎既手足講個信字 絕對信任你唔會私吞

唔知點解覺得好傷感。

見咩證
你無可能攞到筆錢架

人壽可以填非親非故嫁咩？

甚麼人可以成為保單的受益人？非直屬關係的人可以嗎？

● 若受保人及受益人為同一個人，則被視作遺產
● 假如兩者不同，受保人及受益人之間必須存在「可保利益」（Insurable Interest）
○ 一般「可保利益」存在於直系親屬、配偶或法定繼承人
○ 「可保權益」的存在是規避道德風險，減少因保險金謀害受保人的誘因
○ 每間保險公司對於「可保利益」亦存有少許差異：
■ 例如有些保險公司會接受爺爺作為持有人為孫兒買保險，但可能要解釋為何父母不作為持有人，或要有父母確認等。
● 沒有親屬關係可能有「可保權益」嗎？
○ 保險公司在承保前，會審視保單投保人、受保人及受益人之間的關係，以規避道德風險
○ 若是「公司要員」或是「債主債仔」，在經過核保後也可能有「可保權益」
■ 「公司要員」為受保人，公司為受益人，用作保障受保人身故後對公司的影響（一般是上市公司主席）
■ 「債仔」為受保人，「債主」為受益人，用作保障債仔過身後，債主血本無歸的風險（一般要同時有財產按揭才可享「可保權益」）

樓主你自己規範啦
講到底你要對抗嘅都係自己嘅心魔

留名見證
當然希望巴打冇事
一世都唔會發生之後嘅事

因為我已經直接同佢講咗，就算佢拎晒我個人資料都無用
我屋企紅到仆街，就算督我灰都唔會有人可以搞到我
唯一可以制裁到我嘅方法就係上連登爆晒我個人資料令我身敗名裂

i push again 1/10

屌我唔希望有呢筆錢...唔好有事

其實點解唔係事主直接留俾信任既果位朋感覺，而要搞個圈去搵你但又要sd你自己個人資料俾佢個信任朋友，你唔覺得好怪咩

2/10

希望份保險用唔著 煲底相見

你除左個人資料仲俾左咩佢？

Help u pish

受益人可以非親屬嘅咩？留名學野

希望你唔會有私吞嘅機會

● 假如兩者不同，受保人及受益人之間必須存在「可保利益」（Insurable Interest）
○ 一般「可保利益」存在於直系親屬、配偶或法定繼承人

唔想見證,依一筆錢依世都唔好出現
好人一世平安

我係嚟見證份保險用唔著嘅

拎到我個人資料無意思，屋企背景好硬

舉個例就好似啲狗知中共某個後人有份參與呢場運動，咁都係得個知字，知完可以點?

mon po狗我唔撚驚你呀
夠薑call鳩成team上黎拉我囉
拉完我半個鐘可以出返黎

好人好事

當你有本錢囂張
用你資料不露面借財仔呢？

係保險公司唔受你玩 唔係佢/你可唔可信

佢唔會出事 你唔會收到錢

呢個我聽日問返佢
我唔會有事，放心

唔希望你要捐

你諗定點樣用呢筆錢係煲袋請我地咁多手足食飯好過啦
Btw都多謝你相信我地

祝你好運
手足保重

有專業保險界回應就更好啦

因為呢個係我自己提出黎
佢一開始就搵我話留俾我
我話唔得一定要有人監督
我主動叫佢搵個信得過嘅人俾我我send返啲個人資料俾佢以防萬一

人心呢家嘢好難講

不過 都唔會用得著
天佑各手足 光復香港 時代革命

絕對唔想不幸嘅事情發生 但我相信你地 所以我承諾

咁我會輸到褲都甩埋

到時只可以講句騙徒手法層出不窮
黎前線頂住子彈咁呃你

成個POST好怪

用唔著，你地都會平安

放心，您一定唔會

呢度無人信得過，你見證住就得

希望你地都唔好有事

搞咁多做咩，唔會用到份保險架

祝大家平安 煲底見

Respect!
但你地一定會無事

如果你係想捐9成既
點解唔叫佢直接寫捐9成去星火

Respect ...

會反抗 唔代表無財困
不羈致財困原是同根生

同路 唔代表底線一樣
爆車爆格做火魔都有啦 咪又係搶
只係大敵當前大家唔計

唔會用得著咖！

總結
此post唔會用得著

煲底一齊笑哩個post

希望唔洗claim保費

整個FAQ解答返各位嘅疑問

Q: 點解咁傻要俾個人資料人地

A: 一開始佢只係要我做佢保險收益人，到時佢出事果陣捐錢就得，要第三者保管我嘅個人資料呢點係我為咗制衡自己而主動提出

Q: 點解唔直接send俾星火

A: 唔知，果位巴打話問過保險公司話如果想將受益人改做組織嘅話要慈善組織先得，星火唔符合條件

Q: 唔係親屬可以做受益人咩?

A: 唔知，果位巴打話可以，如果有保險業嘅巴打歡迎指正

Q:第一張圖點解倒轉咗，係咪假膠post黎?

A: 第一張圖係果位巴打俾張保單我簽果陣我叫佢俾佢個電話我影，仲有我唔係會特登拎張保單返黎玩膠嘅人黎

Q: 點解要post埋啲對話上黎，咁遮法會唔會出事?

A:唔會，jpg用實色油係一定recover唔到，呢個稍微有少少IT常識嘅人都知，之前俾人起返晒果啲全部係用半透明marker油

同埋你起到我底又點，我屋企紅底
mon post狗咪試下上黎拉我囉

大家齊齊平安
唔好搞咁多野啦
盡力而為
唔想再有人死了

唔好推 冇用post
點會有事

佢唔肯，其實我已經用盡千方百計去勸佢同星火傾
你知唔知點解淨係捐9成，因為我甚至係用果10%做誘因話「你同我非親非故咁幫你我收返你10%㗎喎?」，我講到咁佢都唔肯，咁我真係無辦法

最好唔好死啦...

我請願你呢一世都拎唔到呢畢錢

見證
記得乖豬啊你

堅呀巴打!

無用架，巴打，
你連1成都唔會領到架

見證 但唔可以發生

Fact checked

Witness

你算啦
我唔會幫你做見証人
我唔會懲罰你
因為

你根本無機會收到呢筆錢！！

留名見證

希望用唔著份保險

bookmarked
follow住你

其實人壽要買到20mill已經好有難度，要大量物業證明 樓契 股票估值，好多好煩嘅野要搞...

good man one life safe

見證
但兩個都要平平安安

煲底見啦屌你

你地既緣份真係奇妙

但呢份保單永遠都唔會兌現
因為大家都會煲底見呀

要搞清楚份保險受益人可否唔係親人
一定要問清楚

大吉大利，份保險用不著

算撚數啦 目空你條撚樣
巴打佢最後會咩事都冇
死嘅只係班黑警
你都會咩事都冇

留名
大家煲底見

同番果位巴打講，盡量唔好死，留得青山在

Tui

Two good people

唔准死

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

多謝晒你地

up

ok,唔好死
光復完香港你地仲要係到幫手重建
唔好諗住走左去

留名睇住你 但我希望筆錢一世都唔會到你手

見證,希望用唔著

同問

一齊集氣筆錢留番比巴打自己用
絕對唔會出事！

唔會有事架！

天佑手足 天佑香港

sorry好似小人之心
但個人擔心樓主個人資料多D
兩年前的post有人問保險, 有不少agent回覆, 可以參考一下:

保險受益人可唔可以寫女朋友名？

Push.

希望你唔會得到呢筆錢

最好巴打唔會收到錢大家都一定要平平安安

你以為有機會公開到咩？冇啊！因為呢個巴打唔會冬瓜豆腐 你又唔會收到筆錢啊冬瓜豆腐瘦肉湯就有得你地飲煲底見啊蠢材

你哋攪到人家幾十歲都感動咸L咗!!!加油

見證但唔想有機會拎到

唔會用得著

樓主死左條心，你係唔會收到呢筆錢

btw 做左見證人

Ok, bookmarked.

大家都唔會有事！

睇到想喊😭😭😭
個個都唔好有事
我哋有生之年一齊去煲底飲冬瓜豆腐瘦肉湯
啲錢到時唔洗再買豬嘴，就用嚟買湯料啦
🥺🥺🥺🥺🥺